#### test

# k8s-cluster-setup
It's my cluster


#### bu joyda men k8s cluster ko'taraman. Kubespray, terraform, hetzner, flux lar bilan

hamma o'rganayotgan toollarga doc yozib ketaman ro'za oyiga challenge

#### 1-kun 12.04.2024
terraform ni sozlaymiz va helmni tushunishga harakat qilamiz